田蕊妮話蕭生係收成期？？？係咪扮黃？？

2分鐘開始聽

佢自己做tvb果陣咪餵你食咩咪食咩

蕭生係網台始祖都叫守舊？？

又抹黑蕭生收成期？？？

佢要投共就洗撚日日開台屌中共政府咩

人地拍電影都加入64元素

佢起tvb拍過咩？

拎獎果陣唔諗下自己有份造成

蕭若元係垃圾

完

講到蕭生唔洗努力就收成期

食人血食到